得知你唔開心

其實我都唔開心
雖然唔關我事

我沒這塊厚面皮

發左未？

你唔好負啦 我好心痛

靜啦屌

你好不好 我好想知道
別急著把我的愛丟掉

屌又有負皮

呢首歌好致命

你快啲開始下一段感情啦

負你皮

ok 正仆街

對唔住

你點解仲要留意我呀

你晚晚叫春爲乜

又係唔捨得個d?

講出泥舒服d

感情台從來都係叫春之地

又失眠了

Agger